★[為巴死、為巴亡...]巴膠又在街頭打架！

沙田馬場從來是巴士迷的是非之地，繼去年9月有巴士迷在馬場巴士站粗口橫飛兼出手後，今日（3日）又有巴士迷在拍攝馬場巴士時大打出手。網上流出的連環圖顯示，3名少年未知何故，在巴士站附近的空地起爭執，一名紅衣少年疑在跪地求饒，但仍被另外一名少年按在地上打，另一人則在旁附和叫囂。

事發於今日下午，紅衣少年被白衣惡少騎住，再壓在地上，臉向地面。據現場消息指，事件中3人均為巴士迷，被打少年最終被打至出血。有人直指事件涉及巴士迷欺凌，呼籲警方徹查。

巴士迷已不是首次在沙田馬場起爭執。2017年9月馬季開鑼日，至少20名十多歲的巴士迷傍晚在拍攝巴士時，疑有人因故意阻礙其他人拍照，而被其他巴士迷圍住，並以粗口指罵，最終需要警員到場調停，有巴士迷慨嘆:「成個香港巴迷界被你搞『彎』晒啦！」

啪啪......

巴膠示範奪命鉸剪腳 納爾遜式鎖
（其中一人擬似狗巴兼職站務助理）

Gay test

老貓 = 巴膠

駛唔駛靚仔成咁，仲要成班都係

屌！影張相咋嘛，洗唔洗打哂交呀？

大陸仔vs大陸佬狗咬狗骨

有巴士迷慨嘆:「成個香港巴迷界被你搞『彎』晒啦！」

鴛鴦乾坤扭紋鎖

有無片

應該嘈緊邊條死氣喉最好屌
嘈到打交

巴之無限中出

我愛巴治奧

有直過咩

究竟巴士有咩咁吸引-.-

死氣炮的溫度
同引擎飛輪的摩擦
JJ 插水箱的快感